大家sem break有咩做?

sem break唔知有咩做

自我增值，溫下書

打飛機

抖下掛 炒下散

自己學英文?

唔會打足全日掛..

都有諗過返工 賺下錢

打完又訓
真係差唔多

認真答你，睇+聽多啲英文。

做廢青

溝女

煲劇 訓覺

Ted talk

思考人生

登下就

有咩劇好睇?

聽日開始睇下

打機 打丁 訓教 煲劇 煲動漫

搵工

Sem break抖下啦 chur左幾個月

報左ielts
呢排都係睇下戲 睇下書 出下街咁

我都報左ielts: 但呢個semchur左好耐 加上holiday 唔想温書 但係1月頭考了 你諗住點温

唔想溫都要溫架
免得浪費金錢同後悔呀巴打

尻hea

做功課

冇錢去玩係屋企鳩fingfing

煲劇 砌lego

等gpa

返pt

乜都返下 都係做sales

食玩訓煲劇反pt

做FYP

去旅行

追尋理想
即係hea

1月7

行山露營影相

執屋+學下c++

打柒個free rider

洗唔洗咁惡